我正式宣佈冷氣軍師已進化成被竇軍師

琴晚吹大雞

聽日黎明行動可能會係史上最多人

點知今朝

今日係黎明行動最少人一次

樓主五毛

樓主5毛，勿回勿like
拉佢老味

曹蛇出擊

我背隻 同膊頭仲係好痛

上條sir 好好休息

楊潤雄又贏